[1q題] 點解Apple store全部都係用落地玻璃(內有答案)

因為唔可以用windows

條樓梯

9/10

樓主好比心機架啦

唔好笑 但幾有趣

丫又幾ok喎

我比 十個趣 爆趣呀！

哩個真係ok

欣賞你思路

bootcamp用到點計先

不錯不錯

等左三分鍾幅圖終於笑左

但下便個幅等左5分鐘

正皮